乜而家恆生好想人地keep住用儲蓄易戶口

之前屋企人用開恆生儲蓄易既戶口，因為剩係用黎出糧
近排有D錢想做定期，但上網搞個陣就話儲蓄易戶口唔比做定期，要有綜合戶口
咁咪同屋企人落分行搞，點知一黎個職員就問我地開戶口黎做乜
我話做定期，佢就話個rate低唔幫我地搞，又話唔可以轉戶口要開過新既
Fine咁咪話開過新既，佢又話要約期黎開戶口
返到去見網上有得開戶，咪試下網上申請睇下有冇得快D
過幾日收到封信話落分行補資料，點知落到去又話唔可以網上申請
係都要我屋企人等佢個期再親身去分行開綜合戶口，我真係R撚晒頭

睇樓主打嘅嘢都R晒頭

其實就係hea 9你，你試下話有興趣睇下人壽保險，即刻隊都唔洗排添呀

唔想接死窮客啊
明未

咁你都仲繼續用佢

只可以用犯賤形容你

有時間可以打熱線投訴
投得訴就算合唔合理都要寫report
分行怕麻煩就會快手快腳幫你開